沛嘉醫療(9996) 暗盤大陽巨燭核升區

上個post已爆
再開定post先

今次暗盤少過$26都諗住入多十手

9939，入了張Ｂ

咁勇？ 呢隻一般ja wo

暗盤追佢老母

有消息未

中到一手我都開心

200手先穩中一手

2500爆升, 準備迎接9996升1倍

肯定？ 史上好似未見過要抽300萬先中一手

掂 起碼24$ up

點解仲未公佈一手中籤有幾%

跟！

30 pls... 我夠

$25樓下就搶

難啦 今日d同行股好多都升

老西都買

咁快一個禮拜了

$25樓下搶得過

2b1a尾

聽日應該好L刺激

超幾多售

倍

抽左兩手，留名等睇二中二

抽1中1 出哂嚟

抽1中0

未有派彩就J定先

抽唔抽開拓？

我了

原因呢 我打算抽100*3 算

呢隻依家都係得91倍得唔得呀師傅

Btw

開個post谷一谷佢

盲賭，反正搏到京東

中一!

是勇者不必怕

留名支持

有啲想落一注b

最多派2%，12萬元貨，不怕

邊到睇中唔中？

中既會有call

沛嘉官網upload左

1手=8%
200k中1
Ｂ頭中1，第二手要抽

快啲同我叫我醒 歸去來辭 呢個傻西瓜
唔識字, 唔識計數, 唔識玩新股, 唔識禮貌

我只係提吓大家B頭有可能無兩手
同我賭賭賭仲話要讓尻我

佢9成9會潛水

唔太壓B尾
B頭好慘烈
A組一百手先得一半機會中
呢隻都算經典

咁樣都升唔到七成會失望

有無人孖展100手唔中？蝕利息

肯定好多，你見100手有9千幾人
得一半中

講咁耐原來無link 比大家睇點分

支那人啲分身多到仆街
搞串晒個party

咁派益曬大陸d多重影分身一手黨

b太多人，搞到a尾壓到傻，業益左一手黨
抽大熱ipo短期再難有大肉食

係邊到搵到？
想check 下

建業 5中1
沛嘉 100中1 ；6中0

抽左300手不見一通號碼, 上次九毛九都是咁

我之前都係 孖展唔係即時睇到

都唔使點搵，當1手啦

一通睇唔到既咩

我還有二注一百手,好緊張

暫時確定中三手

係一通？

是

暗26，正場30以上

一通會出咩號碼？試過用分身抽係唔會DQ

is戶口號碼。但今次可能無,平時有既

隆隆？甚麼bank

咁即係仲有希望

唔該晒

今次好多陪跑暫定中4手 希望中埋要抽果2手

大家幾錢放？

痴撚線

準唔準

試下找身份證,但不一定

其實啲證券行係咪落好多張頂頭鎚再慢慢分俾散戶？如果唔係個list點解搵唔到自己個號碼

25蚊走，留d 水位比人賺下

間間唔同，
有d用 HKID, 有d用戶口no,
有d用其他no.

入B都無撚用

b 蝕幾多息唔中要

其實我懷疑過唔知有冇證券行幫客登記完資料，直頭唔用客個身份抽，用證券行身份落好多頂頭鎚，之後再派俾必中嘅散戶，其他有機率中嘅客戶就唔派，自己證券商食撚埋佢

咁落d 證券行會仆街
頂頭派個d 唔夠分落下面
正路係d 行全部變1手黨來抽

招商永隆？

唔係盲好，4百張頂，我建議起碼28先走

有早知冇乞依

早知入建業仲好 B頭都有30手

有20%升幅都幾和味

建業b頭here

一中一

呢隻見孖展咁少唔係應該一早知好易中咩

應該大約都係升50%？

小熊巴唔洗捐$3000

班賤種強國券商隨時連戶口號碼都不報所以不會見到

最後都要睇實際升幅 建業我暫時都保證有10手

次次都係？

我應該得10手左右咋

50%是第一囗價

遊雲巴 我第一次用富途抽 邊到睇中定唔中

一通幾點先知有

有無人知牛牛 係邊到check

等9點鬆少少啦

很抱歉，閣下所輸入的資料並無分配結果記錄

呢個係白表先見到

市場真係effective
只要有錢賺實玩唔得耐
比人頂爆煲

朋友試過dq左

用都用第間 成間一通孖展小到痴晒線

A 尾中得1手， 大陸1手黨又繼續贏

Ａ頭8.5%，大陸100戶人，穩中8手

牛牛一手黨咁都中 返而銀行抽多幾手都唔中

中銀抽左400手 但查身份證搵唔到中一定二

唔關事
但你間劵商唔出id number就未必check到

咁好

撐

個網寫住係白表喔
要收紙股票唔可以即日賣果隻

我睇錯咗sor
如果係白表上hkex都睇到

嬴得漂亮

一通竟然有額俾你孖到300..好似3.85%利息

所以轉左銀行 感覺好d
因為試過幾次 唔熱門嘅就派俾你
熱門嘅就唔中
可能我黑仔啦

係咪搵返自己id number?

這一二個月好了很多,不再是以前咁頹了

等富途派彩，如果你孖展好多手，就睇點分都估到中幾多

邊到睇

一通回水時麻煩單聲,我也會通報

巴打知唔知中銀孖左幾時先知結果, 好緊張唔知分到1定2

中午前有，上次11點左右

感謝 希望中二, 如果唔係死得好慘 仲要冇暗盤

當年iphone輸200 都有信用卡撚去做

你係披露易查唔到？

有無人個牛牛點買暗盤 我知實抽唔中

有個list 睇身份證就知呢家

現金 用HKID
孖展 等通知

仲未見班100手以下苦主， 睇黎真係好多大戶， 個個B 組

係

支那人中曬？

未見抽1中1連登仔大量現身

有無個list

分身術，抽二中一

有無人有教學

屌！對完身分證唔撚中！

唔中 幾時退錢 想暗盤買

屌佢老母又唔中

請問點睇自己牛牛個證件號碼？

3中0

4點15分入番隻股度,佢下面就可以好似平時咁交易
但留意風險啦,都有好多係暗盤高,但第二日係跌番落來

冷靜啦 ching 大把新股抽

暗盤如果20蚊樓下 我會買

20樓下開什麼玩笑

我估一開已經25
但上望都可能係30
睇覺得值唔值搏

一通幾點到有

退咗錢, 有就應該有

睇身份證

現金 HKID
孖展 等通知

十點

即係冇退錢就中？

唔中，但未退錢？

牛牛暗盤不問價高J=送錢

市都未開
冷靜啲先

上次康方孖展都有

純粹嬲唔中

屌 似係 一通抽親熱門新股實唔中; 奸商黎。

我都係

抽十手唔中
等左成個星期

咁我玩完

未退錢,網友是vip比你開市入貨

ching你d數學要重學

未試過中

一通一中一

京東美股任買，你好中意抽獎？

一通有落A/C no 抽，
應該公正嘅。

用過佢中幾次熱門野。

有冇人抽200都唔中?

好葡萄一中一既人

你用邊間?

致富有未

尋日隻伊登軟件跌到仆街

一手黨

無係張list唔代表唔中

勁難中痴線的

牛牛?

頂咁難分，都唔知有冇1000股。早知入1000股算數

抽1中0呀屌

b頭中一手
2千令蚊息，隻野升15%回到本

我哥一通見貨及錢，我申請100k，又無貨未見錢，抽300k的連登朋友，見貨未？？

錢和貨都未見。一通一般要十點後,你哥是vip

近幾年，暗盤多左人玩，基本上短炒都係暗盤前玩完

好少有開市後怒升， 開市後暗盤價散水就經常有

睇黎開拓更難中

按金放返出嚟就人踩人

點知自己抽唔抽得中？

中銀唔中幾時退錢

開拓玩一手黨算

唔會啦
頭鎚分得少過A 組

屌佢老母臭閪 抽唔中 仲要蝕手續費

今日$28m 聽日$30
今日開市day low $24-$25
撳到就入多少少玩吓

屌你老母又抽唔中

痴線 個個都後悔孖左咁 孖完起碼大機會d中 個個都抽一中一咩

又唔中

Yes

其實真係唔駛煩
你抽200先穩中1
抽1都係博中1、又唔駛蝕息
點解唔抽1就算？

一千手得三手，痴撚線，我情願估錯要捐錢

我覺得孖展D錢都係自己咁，用成百萬都唔中，好慘

20中1

抽一中一左

致富有結果 說好的建業好易中呢

抽1中0
9939定留返京東好？

中沛嘉唔係仲好咩

支牛講左8.5%

利申 唔中

嘩 我吊

Y not both

公平咩

你係致富app邊度睇到？
我淨係收到sms 但係入app搵唔到

支牛蝕左50蚊

入app → IPO icon → 申請記錄

見到了

其實是咪申請一手同三手中一手既機率都係一樣？
下次保留返啲資金算

屋企人 B 孖展抽 100中0

致富中左
滙豐到依家都未知

B乜鬼？

中銀D錢未返,見中銀開拓都係2.2%息
可能回番就直接入開拓算,唔轉走了

講左咁耐

目標價幾多？

富途幾時會知

30 而加大家叫緊

建業抽5先中1
沛嘉抽1中0

我都睇可能到30,但30已經升1倍,都已經好頂

建業孖左400k 中2

沛嘉一中一

新股就係要大家一齊癲

早前覆過1次post

自己 100中1
第一個屋企人 6中0
第二個屋企人咪屋企人B

牛牛孖展結果有未！

Fd話仲未退

銀行用唔用到 hkex條link睇？

唔中呀

開拓諗住點抽？

no

睇你銀行用咩no. 抽
我用永隆 check到

你一通查到未？ 你200手穩一喎應該

您申請認購2000股09996 沛嘉醫療-B，中簽0股

Dllm

錢和貨都未有

已經拎翻啲錢唔中

耀才係咪要1點先知

蚊都訓,慢到佢呢

沛嘉抽2中0

巴打想問問點check?

26暗，28ao，目標30+

一般都要中午後先知

30中1手

一早同你地講左，超購王用影分術>>>> b組

抽200中1起碼都有個放題食下 有10隻呢d大野 每次1，2手加埋都執幾萬
呢度咁多人抽1中0 平均抽10隻先中1隻1手 想m記加大都無
你d錢有其他路數搵更多錢 或者有運抽1中1 就另計

中銀幾時先知
下午？

HKID/ 戶口no...
視乎你間行用咩抽。

咁你咪唔好抽囉 你理得人

想問下有冇人用一通margin抽係可以個list到揾到自己?

邊有咁易一中一
唔中個堆無出聲咋

教埋你，美股買定，等中國大媽ipo鳩搶
等數錢

一通朋友還有希望既,我在港交所沒有但總算保住一手。

一通多人抽時就會咁撚狗

中銀孖十中一
剛收sms

今次可能無既,請瘋狂刷新戶口

我係肯定中一手, 不過個list都揾唔到
所以唔知一通係點樣幫我報

唔撚中呀嬲鳩

抽100手中到1手，好滾動

應該無事既。一通在好多人抽時可能連報戶口都懶, 我抽九毛九時都係咁,嚇了我一個上午。

一中一 輕鬆
上次閱文 9毛9
全中

牛牛孖展仲未有結果 好緊張

我唔係驚抽唔中, 如果hkex都check唔到咁間行次次9派都得

我用匯豐多數一中一 用牛牛唔中

抽一手好似中左

今日有啲慢

有冇耀才巴打

連登仔咁多一中一

起碼12點幾

中沛嘉仲好啦

未派

點查到？

其實上面HKEX個LIST是咪唔準?

戶口終於出現。但父母的戶口仲係錢貨都無

睇黎一通都係唔太好

匯豐有消息未？

中銀派左彩,但未回水

同屋企人兩個戶口各抽100手，兩個都唔中

50中1

合埋抽就中1手

一齊抽就有一手

所以分身未必好架有時 因為會俾人食一手

我好耐之前都試過

九毛九果次就是網友你安慰我

係咪check HKID?

抽1中1

抽一中一 $30就放

citi仲未更新

建業,沛嘉ipo...歡迎想傾港股/ipo入黎傾
吹水谷

下午5點

一通點查中唔中？

都正常

網又閪又慢
手續費又平啲

滙豐到依家都未知

港交所網頁is戶口號碼,但今次孖展好像沒有

現在戶口應該有貨或錢,雖然我父母戶口未有

渣打出左未

咁都記得

我一手牛牛抽唔中 老母eipo抽一中一

朋友打左去 職員好似話今次慢d
我耀才等緊

耀才一通鬥慢

好好彩中一手

shitti bank 仲未有result

點解好似好多一中一

慘

唔中個啲人你想佢post 咩

孖展抽check 唔到身份證，真係想知間行點幫我抽抽到好嘅唔派俾你，衰嘅就派晒俾你

200手中1?

息要幾多

100中0

下次谷大個數入B組

分恆生, 中銀, 一通抽左65萬都唔中1手
中左既恭喜有運行

耀才洗唔洗咁慢

牛牛出左啦 中左6手

孖幾多？

國暗，大陸吹30

你依家先知世界係咁黑暗？

如果用啟明7折市值計既話差唔多

中0

呢隻野其實本身都溢價上市
低過150億入兩手玩下

2500今天仲爆緊，30不是夢

Hsbc仲未出既

美帝2日跌左1000點，你地唔好以為超購王完全唔睇外圍 大家鬥搶

0 手

沛嘉 35中1 建業 10中1

得一手
暗盤走唔走好
走撚左之後爆撚左上去就揼春

50手中1,

得1手， 暗盤再追

妖才 通常都係一點到兩點有結果 等到花兒也謝了

星期五反彈 聽日上市岩晒

2500破頂

好慢
之前試過5點幾先有消息

Hsbc係咪出咗結果會即時退埋錢?
太耐冇用銀行

渣打仲係 TBC?

已退錢 抽1中0

25手中0

兩個戶口 都係50中0

有sms?

100中0

恭喜中咗嘅巴絲

垃圾citi

自己入app 睇戶口有無退錢

錢已退

最高可中6手，得4手

唔中

將啲錢抽開拓好定暗盤入沛嘉好

我都唔中 但係好似原銀奉還 無收手續費？

有冇人用citi？

你黑仔姐 take it easy, me2

如果比你中一手 要建業定沛嘉

你地啲100中0 應該係比歸去來辭食咗，聽講佢400中3

如果一開暗盤得23以下，係咪都搏得過

屌佢老母
又話b頭坐2望3
我望你老母呀
得1手

應該就係，但見到23樓下先算

現金一手中沛嘉

400中1

下回努力

hsbc回少左錢，但未有sms話中

2500今日又破頂

x 2

希望聽日升返幾百先，好炒d

幾錢息

X3
又食我1手

抽唔中就算
留番D子彈入京東

有冇人耀才400中2

Same here

以後唔用中銀抽, 一通30中1

0中

唔好意頭 食左你哋b頭1手

自己去hkex news睇有幾難

媽40就中一,我100都不中,人生

抽足半年IPO，唯一抽中就係1745，一開就仆街

唔好意思

現金2中0揮手

5手

耀才派左未？

咪話我唔教你地連登仔
競價時段不問價all in
收市前放
發達靠今次！

耀才100手中1

Login check result

300中2

未出WO

90中1

各位預計幾錢放？

㩒入去

屌hsbc次次都咁廢，3份1機會都唔中

1中1
抽過好多次ipo 第一次中

8中1

抽10中10

大家估一開市咩價位？

一中一，一中一

好易中，好易買餐餸

$30 啦☺️

巴打好夠運！

咁你餐飯都幾撚貴

匯豐抽2中1

點解唔孖B頭?

匯豐100中1
唔錯

Diu 100中0

Me too

耀才 一中一

輝立暗盤幾點開？

聽日開市不問價入

係匯豐抽幾易中 10中1

I know that feel

400中1，100中0 兩樣都齊

耀才隻建業新生活係咪未公佈??

牛牛一中一，成功一手黨

Eipo 抽1 中 0

建業抽 2 中0

和你一樣,我康方80中零。今次沛嘉80,100又不中,唉

屌唔撚中

中2手 睇暗盤幾錢再決定加唔加貨

建業出埋 一共中左8手

hsbc 400中2

抽30中1

我中1... total 8手

DKLM...黑仔
40萬股中得1手....
2/3 都MISS

呢隻$25以下必追
(利申: 好少追, 追親都中招, 例如302)

不問價J

仲有一個鐘 鬆d , 未痾屎既 拿拿林

1/2咋

笑左

唉,中得一手,銀杏館的老友記唔好意思, 你地的飯券有拖無欠

呀咩歸來唔係買飯券咩都

你擔心佢要飯券好過

60中1
1中1

30

100中1
陣間暗盤再追

成本價幾多？

入唔入暗盤

我都孖左100中0
息都蝕埋

唔中既大家入唔入暗盤

街貨有幾多同我掃晒去

痾緊

聽日中午之前都唔會死住, 其他時間就唔知#yup#

唔中

輸錢果隻伊登就中

點解？ 你覺得下半市港股大跌？🤔

就開波好緊張呀

掛定十手廿二先

啊都係 不過都有d尾市抽升

頭十秒撈平貨

掛幾多

28-30

會唔會無廿蚊架

一開30 啦 陣間！

40

我就未見過咁大隻升150%

準備！準備！

開個20比我

搖撚準備

收到風破發
快沽 比我

幾多錢入好

仲有一分鐘

仲有30秒

go

27蚊點買呀屌你老母

26蚊點入

又黎暗盤炒完

25樓下搶唔到

牛牛一開27啦

24搶唔到

Chief $25

80 % 你地班不問價追既追晒未

我聽日開市即刻賣

搶唔到，但會準備長期持有

on9

跌緊

一開就升80%

跌緊 屌

回返了
好多一手撚急撚住放

牛牛回緊了

唔覺有大手買入......

25

28$ 已賣

抽中就咁賺一手一萬

咩叫跌，升左60%叫跌

可以25蚊入貨了

3分鍾就唔見左20%咁濟

27 ate

康方上市開盤已經高過暗盤收市，打死唔放

贏左幾多？

25了入貨未?

26搶到

無咩貨散出嚟

好似隔離隻建業買盤仲勁

羨慕中

咪係 唔急 睇定啲先

好刺激 食花生中
好彩妖才未開
睇多陣先

中左兩手
搵返美股輸左既錢返來

次次大賺既ipo都抽唔撚到
蝕就抽中

牛牛暗盤不問價追=自殺

急插

本多終勝
錢搵錢最容易

7左 暗盤係第二頁

見到d抽一中一既人 真係心諗 公平咩

24.5入左兩手

一中一就算啦
你係睇好就大手ALL IN

不問題高j個班high唔high

華盛有24.5，任買

25入左一手

聽日預升幾多

都係賣既多
一手撚個個走貨

癲咗

其實耀才app有無得set穿某一個位就放？

康方都係6成

咪咁貪 20蚊我暗盤要左佢

B股最近麻麻，點會大升

睇返隻康方都係高暗盤價少少

呢一隻到呢一刻都唔覺有機構投資者大手入貨
反而隔離隻盤路同埋6049好似，不斷有大手買盤

一手一皮夠啦
唔貪心

FATFAT

暗盤黎架喎

輝立大把24蚊 自己去掃啦

唔錯

一開就升到咁 俾我都走啦

用銀行抽所以我個睇字

仆街25.8買左十手

暗盤唔敢j既，我聽朝一開市賣俾你，20都賣

就係話9983呢刻嘅盤路同埋6049暗盤嘅盤路似
不斷有百萬買盤

建業老母唔勁，不過呢排物管醫械最強勢，有得炒作

收皮

HSBC 仲未回水
點抽下一隻屌你老母

25蚊走咗算

你真識食呀細侄

唔駛驚 升番上黎

好多25蚊

有眼光CHING

無咁快散水
你地又唔洗咁驚

打和有希望，25.8要贏10% 真係who knows

24.4 入左
睇埋聽日

25 5手 準備聽日睇樓

唔洗心急 我6點20先掃 睇下咩位先

忘巴抽中呢隻fat fat
有無抽埋9939

12600

24.5 入 25.5走
10分鐘執1k 滿足了

本身一手 25入多手 半價咁濟

24入左3手 25.2走 輕鬆贏3.5K
各位贏多D

25.3 走左一手，另外一手聽日再算

我就係24入, 見到26想放但一路回, 24.3賣返
仲有3手ipo未放

而家唔興暗盤上架啦 d 莊起碼炒半年而家

長線唔知

短線就一定暗盤炒完

暗盤做左個勢就算 唔會係咁上

太誇張
+6x%
暗盤炒埋往後一個月既數
不過黎緊三個月至半年仲可能炒多一兩轉
到時再入都唔遲

正常俾多10% 你都無用

散水點算

靜雞雞

25血肉長城

睇埋聽日開市先

25蚊入左10手聽日輕鬆30蚊

有膽色

我賣比你
贏多d

抽唔中阿蝕左兩舊水手續費

保利除左係國企之外 其實我覺得背景都唔勁
不過物管當炒 如果有背景，又落後果d都有得炒下，不過龍頭果幾隻都偏貴，所以唔識睇

撈左聽日等收錢

25.25十手 聽日等收錢

一通撈左 聽日28

咁有信心 我排緊25 4 手

聽日有無可能30

信念

升一倍唔奇

大手掃定

agger

記得之前1846第一日都升一倍

老老實實我覺得難啲 暗盤我估收25咁上下（已升63%）

要升多20%先到30喎，聽日開28都好正了

聽日開到28我都放

28都放得 賺成萬蚊去食大餐

我喺牛牛見到有人暗盤一開 即刻28蚊接火棒

走左1手@25先 另一手中銀走唔到
睇個勢開拓all in?

見證歷史一刻

一通用處就係汁平貨
同埋BOOK車!!

可惜唔夠錢 建業入B組 以盡抽3個100手

恭喜選擇建業入B巴打 賺得比沛嘉多

得7手
上次康方都12手
All in 9983 起碼賺double

建業賺夠 聽日再玩

隻野蝕緊錢喎

Wfc?

睇錯

唉，好傷心，賺成皮野冇我份，45手唔中

銀行抽嗰班一開波應該會推到落20蚊

無得怨我3個acc成百手先中得1手

牛牛d暗盤多儍仔玩，其他嗰d最高都係26左右

點會 康方都無啦上次🤣

100手都唔中又算點

有D難講真 成班一齊死

唔鳩玩了 25蚊風險太高 22樓下先諗

抽新股 識抽一定用牛牛抽 有d錢唔慳得

嗰50蚊抵俾

大家比d 力聽日 抽上30 ， 比我賣埋

點解既？

上面巴打解釋左

多魚？暗盤可以放靚價？

302 中手遊之後， 我即轉會牛牛

我見有啲人幾個 account一齊抽機會好似大啲，但唔會被DQ?

幾個人名咪得
一係你係中國人

開拓，移卡就小賭
另外個兩隻就訓身

35手中一手🙄諗緊聽日賣唔賣

致富定富途好用啲

開咗唔乜用使唔使手續費

抽ipo 最緊要貨少，頭3日好放，唔好長渣

頭半日最重要。不過外圍跌得好急，聽日無qq頂住可能影響大市氣氛

唔洗, 利申兩個都有

呢個真, 開拓同移卡真係無咩興趣

買賣正股同牛熊手續費幾錢到

咁多資料都未有已經睇到

一手都唔中，好可惜

富途正股免佣, 不過要收平台費
致富正股密密trade就0.1%
牛熊唔清楚

京東太大隻，可能蝕息

京東有機玩全派一手

未知，折讓大就訓身，但又無理由咁益你

外圍插緊
聽日會唔會出事

9969 1941 暗盤第二日遇到大跌市，恆指第二日跌千點都冇事
你話會唔會出事

有冇人抽9939

啓明做同一個餅都60，沛嘉最少都50。。長hold

聽朝不問價搶貨

美股跌到仆街，你地高j睇路

驚鬼咩

咁佢開咗户係咪最小入10000，之後都要放10000係入面？thx 巴打

大市跌，炒新股

參考番9916 1941
超購王一樣破發到仆街

聽日就知

網上開戶一定要過一萬過, 之後可以拎返唔洗擺錢入去

屌有d擔心
知道唔手多

今次真係難抽到爆炸. B頭都係一手.
真係不如A中后..

你咩價錢追?

25.8，十手
第一分鐘追

做人真係唔好太貪心

26蚊以下唔洗驚

25.8唔太驚o既, 但我會SET$23-24止蝕, 新股賭10-20%好喇

我擺明想加注，點知加係山頂

估計聽朝會穿25蚊嚇走堆人

AO開低過暗盤價就會走

建業反而覺得可以長keep 各位有冇目標價?

抽一中一

傻仔先會拎沛嘉同呢2隻比較

賭一下

仲有110手*2

連燈仔狂推

屌 我同你一樣 買左2手 26.67
On9左

咪理佢 唔識扮代表

第一次暗盤入
想問下暗盤24.xx入左，今日係唔係會係招股價（15.36）重新再黎？

喺競價俾人推高哂啦 所以開盤唔會係招股價

美股都幫曬手

6手未沽

無人炒既話係唔係就輸左成皮

點會無人炒

尾水啦 尾水啦

無可能無人炒，大把人爭，係幾時停姐

屌你洗唔洗咁驚

抽返來，成本價17左右，我就唔知怕乜

驚既巴打24蚊俾曬我

交下學費啦

抽中嘅巴打打算目標價幾多放

$50

28

笑到我gap gap 聲

新手指數急升

22

琴日25走左

鳩up姐...

望落似會開25

開25比我入啦

唔知今日上唔上到30

今日at least 28

26蚊

準備

on9到咁 抵死啦 仲要玩暗盤

勁假應該開26啦

$30

22比我拎到就好

驚就ao走，唔驚就等開市

屌d人醒左 唔放平d

有無人一樣競價買緊?

26.2了，尋日輝立最高價

28先之後上30
ok?

等多一陣先部署 一開市實跌一波比佢地走貨先

開埋市先，我即沽益各位發達

唔撚洗輸執返身彩

琴日一通撈左

同你講左，無咁快散水

買盤勁多，等下先

一陣鬥快下沉又唔係咁講法

28 28 28

On9琴日高J左10手

26.8

唔阻大家發達 呢個價一定唔會入

27 8好走了

直上30, 26.8=送錢

掛26.8真係走左

炒到仲貴過隻龍頭2500

請問邊度睇到即時買賣盤

比錢買

你地驚咪set trailing止贏

26.8走左，仲執多1皮

一開追27.5買入先

一開應該爆上去

頭先唔AO買？

三手IPO, 後追幾手尋日24買, 24.2走咗

依家d超購王 好無耐性，開市就炒完/ 收皮

尋日暗盤24.4 買左

超購王暗盤第一分鐘不問價入 無得輸（牛牛暗盤唔計）

你係咪抽唔到?不過一開即謝都好，頭先26.8走人

暫時睇9蚊絕對無問題
目標10-11

遲咗屌

巴打你點中三手?

買盤多到

入唔入好

不問價沽

沽得 個勢唔對路

跳水了

26.95賣晒昨日暗盤入個5手,執多9千蚊
剩番IPO個2手慢慢等下

diu啦媽
輸6毫走人

真係唔對路！小心

$26.2

Free fall

26.2鐵底

人踩人

升左7成都叫春，你地想點

繼續啦

走呀

26.2 同26好多買盤

咁撚淆底仲想學人賺大錢

問題係26蚊唔抵 我都想玩 但22蚊樓下囉

佢引入左咁多機構投資者
理論上應該唔夠貨分
要焗住係市場買

純 9up

26.2有血肉長城？

接下火棒姐
唔洗諗咁多
高追入左free fall最緊要識走

假底

16蚊就唔夠貨賣
26蚊任買啦

走哂兩手
你地加油
訓先

信念呀屌 26.8 兩手

不過醫療股一向長渣okay

止蝕咩位

無得跌了 比大戶頂到咁

I sold to u thx

升咁多 今日要走既好走 唔係就跌幾日

屌穿27上啊

24 掛...... 屌唔好問啦

我投降了 由抽唔中開始我以經知道無得玩 專心開拓 希望中一

Hold兩個月
倍升上60啦
睇下3759

唔入B組？

貨已乾晒。等$30先放
利申:得一手IPO

錢係賺唔哂
等下一隻吧

點解一手都唔比我中

唉 慘 明明第一日開始抽都唔比我中

原本想26.2左右撈番
收到個CALL,聽完已經上左27

健業賣左，
專心睇依邊。

26.9賣曬

雲巴本身抽中幾多手

27放左 留返俾大家賺

又去番26.7
機會黎嗱

一上市升7成，咁多人睇好點解唔set 定上市價去$25？

你地玩開炒格？

康方、沛嘉都唔中

On9仔 咁都問得出

其實唔係,之前咁炒都瀨過好多次野
今次好彩執到D,呢隻D勢又唔錯

兩隻都抽唔中
康方一上市追左
呢隻暗盤入
都叫執少少

27走了

我戶口錢係哂其他到 暗盤都差成2000幾先入到一手

仲想賺到盡，回調個下震死你地

因為如果set 上市價做25你又會問點解唔set做42.5

屌D大戶去撚晒邊....快撚D入啦

徘徊緊

大戶未必第一日就買貨

成十五分鐘無大戶接盤！去咗食早餐

呢隻野無32都唔走啦 大細摩係咁掃

震哂d散先一炮過上

等睇$26.2鑽石底反爆升

26.2 入，26.8走都好

屌啦媽
同隻康方差咁撚遠
垃圾沛嘉 冇7用呀你

真係有咁大購買力一早掃上去，大戶擺俾你睇咩

轉頭到價就縮

26.1,長城呢？

又到30分鐘冷靜期 睇怕跌一波

長城其實係散戶
大戶先唔會做長城

一穿26就可以rap了

我$26 賺夠了，ipo 都放埋

點解次次都冇我份

26.65 賣左
大家加油

咁你仲唔大手買貨

抽新股當lucky money
26.25走左
祝大家賺多d

富途有時都係莊黎

上次康方個post 都有人話富途盤好似有咩玄機
但果條友無解釋

睇一睇資金圖
大單走撚哂

上30啦 唔驚

$26.15 賣左

建業 + 沛嘉 共淨賺$114xx
多謝

最主要自己冇信心囉
15蚊渣如果26蚊回番到20蚊都dum春啦

陣間洗落22 再上

已賣，70％其實已比康方好，已反映超額倍數
開市一個鍾，分圖陰多過陽，氣數己盡
始終大戶都怕大市唔明朗，難再炒高

講咩都假的，呢隻用意只有炒，炒唔起88

一早講左依2年多左大媽後

堆超購王暗盤已經炒完

26.2走

肥肥

下個月一堆藥系你既玩

Citi隻app好廢 搞到我執少幾百

呢隻都唔係藥系

散水啦
電話無啦 電話無啦

無晒動力

醫藥系 本一家

我都覺shiity好廢，好撚慢
揀mkt order果度好撚lag
㩒完1秒先有反應

死守住26蚊

穿埋

見無咩勢26.2走埋IPO算了

22蚊未

成日唔俾改order出 error
小本抽ipo冇計 咁啱個個ac抽中

開市接火棍既人又要作100個理由俾自已價值投資，短炒變長渣

咁多年都係咁，人性無變

1701？

咁好彩，抽幾中幾？

抽股要去desktop先有

之前講30蚊講得太多

完了吧如無意外

分咗幾個ac shitty 2中1

9926 咪一樣

9926第一日收市，話研究到隻新春藥，幾條友ff第二日會30。

唔肯認輸一定出事
我二月中開始入場，交過學費

呢d股抽中咪拎去食餐勁
長渣
支那仔有咩醫療科技咁巴閉呀

試驗緊就夠ff 都未洗話推出市面

唔好咁貪啦，一手執一萬
賺完再入其他好過

傻散一到店，所有喝酒的大戶便都看着他笑，有的叫道，「散戶，你戶口又多了長揸的股票了！」他不回答，對櫃裏說，「溝兩手貨，要一碟富途牛。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又蝕價又蝕平台使用費了！」傻散睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我親眼見你開市不問價入沛嘉，接火棒。」傻散便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「溝貨不能算蝕……溝貨！……投資的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「恐慌性拋售」，什麼「大戶未入場」之類，引得衆人都哄笑起來：交易所內外充滿了快活的空氣。

佢研究到割包皮後唔會痛，應該會大升

升返26$ ，直上呀

淆底, 25.9放左
今朝早又唔得閒睇

割完無得再割架啦wo

沛嘉d錢去哂信達？

支那人最撚鐘意講大話，冇都話有

大戶進場，勢上30

唔同啦
藥系靠研發, 會研發失敗
器材收單造機, 風險細好多

me2, 穿26 震走左~

全清 我賺夠啦 比d機會人地賺下

IPO 26走了 大家贏多d

25 27 各走1手

熊二

有冇人未放

無力啦

$26up 等放，高位執少一千算

25.95呢？

$26放咗！一手執到一皮已經好好！唔貪心了

26.3

係咪開車啦？

大家坐穩啦
開車直沖30

26.95入左
扑暈我收市叫醒我

7成仲想點

開盤26.8 大戶絕對唔會食咁少就算，留番星期一再睇 睇上到200億市值 , 先開始再調整

賣曬兩手ipo 食花生🥜

呢個時候都執到錢唔錯啦

走勢應該康方咁，大跌好難，醫械炒作主題no1

基本上有用孖展抽, 有成本既, 去到哩D位一定食咗先
貨如輪轉, 下隻再玩
再升都冇得恨

上望35

我老豆老媽子用致富，幾十萬乜都抽唔到

我用citi，一半銀碼，中一手，抵我成日做citi打手

不過要diu，明知佢早一日截ipo，擒日5點零諗住去抽，點知close左

之前抽過兩次都唔中 睇彩數

個post咁快就沉

横盤

唸緊再唔再入好，26.2，有大單入

賺完就散band睇下隻啦
京東
你估大家真係知呢隻閪股係乜咩
炒熱潮咋

今日應該都係26附近收市
係睇你有無信心過2日
定清左倉過WEEKEND唔使心掛掛

京東

農夫

開拓 京東 農夫

100手先中1手
$26走了

農夫 不了

$ 25.8 closed,
說好的 $30 不見了。

$30係口號黎
得你一個信

即係你玩show hand會唔會話大你.......10蚊？

隻新8仔炒左9成

gg 開市價追左最尾26.2都未走到

起馬炒多1日啦 唔驚 今日唔知咩原因D資金全流出 星期1流入返就拉一波 到時在走人

100手先中1手
$27走了

今天好忙

呢個app我以為ios4.1.3

你睇埋D連正常股都未必有用既數據黎睇隻IPO會唔會天真左D?

Why

認真問 點解呢啲細股都敢抽

不如買定JD美股

真係weekend心掛掛
26.8高j左

一上不問價26.5走左

極多人抽要抽，無人抽也要抽

技術性調整

賭錢，依隻典型玻豬莊股

買定美股 到時香港上市再升過

近27蚊有貨應點部署

即放啦

近來市況未必好,可能都再難升番上去

摩根入貨

建業8.8

ipo 星期5 頭1分鐘走左

有無人比人呃貨

首日都26,你叫追高個班情何以堪

上唔到la

隔離建業今日好玩d

走唔切個d,仲等唔等定斬攬

短炒變長渣

一早話左依d單日7 成既野，短線已玩完

終於升番啲啲

突然上27蚊

27點睇？

SO? 26>27 升到熔斷

收皮啦先知

全部醫藥股爆上
沖呀

27走埋上星期5尾市入個D
呢隻當玩夠,等下隻開拓再玩